聽日一定要著黑色！係黑色！

向犧牲嘅烈士致敬

華人文化唔係著白色咩

推